岩岩同啲fd打邊爐比人打

好火，話說今日見天氣涼左，咁咪約班friend出泥打邊爐，
去到間鋪前，我地見到班mk，本身我地都直行直過，無理佢
但班mk就唔知點解啤住曬，又口upup咁

好啦，咁我地坐低坐，落曬order，咁咪吹下水囉

直至D野泥曬喇，依班mk開始泥料
果時我第一個淥野食既，班mk無啦啦一拳中埋泥
我班friend o曬咀，D腸仔蛋係個口跌曬出泥
咁我緊係即刻捉住條mk屌佢做嘜打我
點知條mk無啦啦講左句 淥野先中
我r曬頭，即刻屌柒佢睇話劇死返去文娛中心啦

可能班mk班friend知驚，佢地即刻跑走曬
留低左小mk,而我就捉左依個小mk比差佬
打個爐無啦啦俾人打，痴線

read.

woho

wohooo

你好大陣雞子味

樓主個名原來真.respect

不食雞子 淨係吃人子

=.=

幫我

真係咬甩來吃嗰種

來 幫我

咬緊了

綠野仙蹤係咪書店名黎

好似係韓劇嚟

木feel

因為甩咗了

木 你廢 咬唔甩

你係硬化87？

鋼之鍊金術師

矮

佢細佬

未救番嗰陣？

救返都高過你

我雲尼=,=